Ahoj Evo , jsme rok s Adamem bydlím v Praze .
Studujeme na univerzitě češtinu a historii .
Chodím často do kina , restauraci .
O víkendu někdy jezdim na výlety .
Minulý víkend jsme jedli do Brna .
Ale , Praha město je pěkně .
Když přijedeš do Prahy spoly budéme cestovat .
Praha je moc zajímave město .
Pujdeme do centru nakupujeme oblicení od 20.03 do 30.03 . budut slevy .
Pojedeme do Českého Krumlova , Pražského hrada , Kárlova můstu to je pěkné město .
Pujdemé do restauraci .
Restaurace v Praze je opravdu výborná .
Ochutnáješ jsi češske jidlo .
Budeme čekat na nádraži v 10:0012.03 .
Tvoje Eva
